# Kotlin
## Домашнее задание № 1

Существует класс Calculator, в котором реализованы 4 метода. 
* sum - сложение.
* substract - вычитание.
* multiply - умножение.
* divide - деление.

### Задача:
1. Реализовать автотесты для проверки методов калькулятора.

> Все необходимые библиотеки уже подключены :)


## Домашнее задание № 2

### Задача:
1. К реализованным автотестам добавить step'ы из allure-библиотеки.
2. Запустить тесты и из полученных allure-файлов сгенерировать локальный отчет.

> по п.2 достаточно будет скриншота отчета, отправленного ментору